傻散學生 好撚慘

個個想用學費發達 點知倒輸

返去讀好D書 還清學費 到時咪諗發達大計

學生大把part time番
賣相果班一早發左達

地盤Part time 啊？

邊有Part time一時搵咁多錢啊 學費啊大佬

輸咩輸大家鍾意間公司SH
一日唔放出去埋數都唔係真係賺蝕
何來輸贏？

咁又岩 留比個孫都好

買左咩？

你發達既定義都定得幾低

起碼唔洗做先

$70買 放6成賺左十幾萬

you are CW ?

柴灣人

但我好鍾意安達臣